點解唔搵人挑釁d愛國撐警遊行?

以其人之道，還治其人之身

因為警犬會拉佢地埋一邊然後放佢地走